發現香港有個高質漫畫家

簡單幾頁但已經好有力量，值得廣傳

漫畫家 facebook page: @yae.yeung

勁過粉俠傳先講啦

幾好幾有力

文無第一

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

利申，我唔識佢，亦唔知佢之前畫乜野
但佢喺個post 到講過本身唔想掂政治嘢
只不過今次忍唔住，我覺得篇作品幾好先post 上嚟

行完發泄完

舒服晒

支持樓主

每一次政治動員，呢班中間派係好關鍵

自己發現自己

幾驚你講袁生

真係唔係我我有咁叻我畫H漫啦

認左佢啦 又唔係醜事

畫政治漫畫可能算係醜事，
因為會俾人話係抽水拎光環
利申：真係唔係我

有何光環好拎。 係應該做既事黎。

實驗品家庭個作者
喺日本出埋動漫 都幾勁

諗諗吓真係覺得連登仔難服侍
一方面要求公眾人物要政治表態
一係就有樓上巴打質問畫政治漫拎人氣真係好咩
乜都唔做係咪就最好

果d白痴仔黎。 唔洗黎。 又要唔收錢 又要人清白 又要人做到野。 泛民口徑

邊個？

你唔好on9啦
政治先易有共嗚，因為眾人關心
尊子都畫左廿幾年
一係你睇番大大與小妹個d低質野

畫_ _拎人氣真係好咩？
百搭
論述呢？

假以時日呢位人兄唔再畫政治漫, 又會有一班人"失望", 圍起攻之

幾有日漫feel

唔個個政治議題都畫一編就已經仆街了
香港搞撚到個個唔敢出聲連衛兵出唔少力

個作者話畫政治畫係為拎人氣？仲有好多人做事係為眾人既公義而不是一己私慾。

但哩位仁兄應該只係畫一編半編支持吓
本身唔係畫呢啲

先前佢套實驗品家庭咪係日本動畫化

冇錯
呢啲軟性宣傳更加入屋
希望派緊傳單嗰班巴絲可以諗諗

Okok港漫都高質， 粉俠傳世界第一

雖然係草稿 但好有感染力 分鏡都做得好好

嘩屌你老母

想問下你乜撚野人先可以講政治野？

表態又話人博宣傳
唔表態又話人中共打手

宣傳又話人拎人氣
唔宣傳又話人港豬

好想知道你嘅學術水平係咪紅衛兵等級
定係家族歷史搞撚到你非黑即白

最尾個句

成日喺度屌同路人
你要勇武咪各有各做囉 你要多啲人勇武咪嘗試說服啲泛民囉
喺度屌票就有用？ 有咩政治力量係靠屌票得到認同而壯大？

原來作者咁堅
佢仲畫政治嘢真係好咩？

有咩唔好？
更多人關心佢
又更多人關心社會
畫得好咪可以

支持

放上twitter一定會比較多外國人關注, facebook垃圾嚟

幾高汁

高質

Share出去

簡單明確有力，支持

大陸廠，日文配音?

大家可以share去朋友啲group度

總會打動到某些人

已LIKE

可唔可以推到作者畫完整版

內容幾好
但啲畫就........

畫你老母係西環俾車輾死 屍碎一路散布到禮賓府就最好

同樣政治漫畫
屌打一個人漫畫

師兄要求都好高吓

嚟啲已經好勁
你睇返日本連載緊既漫畫
有兩三成差過佢

連登精選

守護香港 請廣傳

為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

個d 用「你養咩」黎支持達哥既人係咪可以捐返入老母西到，人地出名再加同大陸合作都出聲啊

完全講中我既心聲，此貼必火

希望有粉俠傳版本

你google下佢正式畫嗰啲畫先啦

禁錯負評。。

咁而家有冇邊個畫香港政治漫畫係高質？
介紹黎聽下？

因為已經有第一, 我地就可以抹殺其他人, 其他人都係抄

借分享
by某關注組成員

其實好多漫畫/電影都有政治議題
黑豹電影就最明顯
X-men本身就係不斷講種族歧視問題
Marvel內戰講嘅係私隱權同國安問題

係

講真你今日為生活唔出聲
第時你連生存既權利都會失去埋

係囉 遊行有用咩 不如行動升級喇

簡單幾頁都好有效果

講呢啲說話搏存在感真係好咩

連仔精選
畫得幾好
同啲fd 或者同事 真係好難開口叫人一齊出黎

你最好facebook問一問作者先

袁牲有無表態先
無我就開19幾個post唱衰佢

連登仔真係好高要求
人地用文字以外嘅方式去引人關注件事又踩人地畫功又可以拉去博人氣到
最好以後咩事都唔好理

堅高質

有料

正評 支持 6月9會去

都係小部分人啫
我見大部分人都支持

開左口都唔會有人理, 我都係solo去

求猿牲ver

fb“一個人”夠專注畫政治漫畫
結果被連登仔批評到死死下

幻想總是美好的

solo啦
去到見到啲識嘅人的話會有種志同道合嘅感覺

一定要遊行

仲未收到$4000

問題係佢嘅水平唔可以稱得上為漫畫家

政治係每一個人都有份嘅野
點解畫政治要特別拎出嚟講

創作嘅人唔係人？
用自己創作嘅野表達自己睇法，好正常喎
唔洗特別吹捧又唔洗特別去踩

漫畫家 = 樓主食政治水

有d料
又畫得幾好

推

屌你老味 表態又話拎人氣唔表態又話唔表態想點撚樣呀

g chi!! Push!!

大家宜家踢埋同一場波 點解仲要分化明明條列過咗佢呢D漫畫隨時俾中共拉摷出黎 點解仲要冒險？
話為咗拎人氣嘅同我摺埋啦

三毛驚到死 所以要分化

從來藝術同政治宗教都係分唔開
讀多啲書啦增長知識啦小朋友

畫風幾正

得喇得喇 賺左0.3$好收手喇

從來無嘢同政治分得開

等睇英文版

我會默默地支持你地

咁係咪要好似大大小妹咁
畫埋啲濕鳩愛情on9嘢港女最鍾意睇:

唔理班人又屌你唔理
理咗又屌鳩人而家先理 後知後覺
真係唔知點做先得佢地歡心

仲以為係袁生

好

唔知點解睇到莫名有d熱血

仲以為你講Terry添

認真，畫得不如大陸。

甘你老母

屌連登仔真係極度雙重標準龍門任搬
達哥拍打機片無講政治新聞就屌到七彩
而家有漫畫家畫下政治題材又話人博上位

係咪叫緊我

好熱血

畫少左比水炮車射到爛面果頁

個啲濕鳩閪擺唔好當係連登仔
因為仲有好多連登手足思維正常 好本土
個啲撚樣擺明係三毛搵野屌
同轉移視線 等人討論唔到漫畫嘅訊息

袁牲上位呢鋪, 快出粉俠版

挺起胸膛做人

都係講出重點 有得發聲屌時都唔用 到白色恐怖時係酒樓食飯都唔敢講時事

so what? 搵到食咩

係畫到嗰種漫畫味道
但係好冇個人風格
D樣全部好似喺第二本漫畫都會出現嗰種樣
就唔係話踩本地漫畫家
不過佢俾我嘅感覺好模仿人地
或者佢畫得出佢嘅特色 就會好好

睇漫畫可以有唔同角度，唔係淨係睇佢畫風，佢用幾頁紙講到一個咁有感染力嘅故仔已經好犀利

咁唔高質嘅人都可以係日本有製作組邀請將佢嘅漫畫變成動畫

差啲以為袁生
btw支持

調返轉都唔可以淨係睇故仔
相信要兩樣野同時擁有先稱得為好漫畫啩
所以同高質應該仲有一大段距離
不過大家鍾意就好

6月9號，
行完無效果吾緊要。
行完比人話人少吾緊要。
行完比人話on99吾緊要。
你去行，D人又話不了，明天要返工，吾緊要。
自己行，朋友情人家人繼續坐係屋企，吾緊要。
行完，比人話和理非，今天我，大中華膠，吾緊要。
行完，比吾同派別話點解要跟大台，乜黨物黨，吾緊要。
行完，港豬笑你行到周身臭汗週日吾去嘆冷氣，吾緊要。
行完，港共正苦，一樣通過法例，吾緊要。
最緊要，係做番個有血性懂大事大非既，
香港人。

以小人之心度君子之腹

講得好.
不過都提你一句用「唔」, not 吾

照你咁講一拳超人，巨人呢啲都係低質漫畫

唔夠高質唔等如低質
使唔使咁極端
冇中間？冇70%？

其實你地係咪共產黨一定要人認同樓主po嗰個漫畫好正

即刻FOLLOW支持下

叫人支持呢套政治漫畫
點知仲專制過共產黨
諷刺
唔接受其他聲音

唔駛勞氣，純粹討論
我修正一下: 咁你覺得一拳同巨人呢啲都唔算好漫畫啩？

連登係咁
要習慣下班連衛兵

唔知你做乜

唔覺得你係討論

我冇唔俾佢唔鐘意喎
同佢討論下漫畫，佢突然間好激動

好睇唔好睇呢啲咁主觀嘅野好難討論喎
有人鍾意就覺得好睇
唔鍾意咪唔好睇
佢都係表達下意見
唔覺得佢有起鋼喎

照你咁講佢鐘意嘅就係好漫畫，佢唔鐘意就係唔好嘅漫畫？咁講好侮辱佢喎，佢似係對漫畫有一套獨特嘅審美標準

其實係佢起鋼 好撚無辜
我冇踩過套漫畫
只係覺得畫得唔靚 就咁樣

你冇啦啦話我共產黨我咪仲無辜想問你一拳巨人呢啲畫得唔靚嘅算唔算好漫畫姐

咩侮唔侮辱佢
你講緊咩
咁個漫畫又真係唔係畫功特別好
只係咁啱係大家想睇嘅主題
你地要支持冇問題
人地唔支持又有咩問題

有咩咁侮辱唔侮辱

那
一件還一件
一拳原作我就冇睇嘅
因為真係睇唔入眼
我都係睇重畫
巨人我睇都冇睇過
因為唔啱我口味
做咩一定要拎其他漫畫比

你睇返成個討論先，我話呢編漫畫短短幾頁就帶動到咁多人嘅情緒，所以係高質漫畫，而嗰位仁兄話要畫功內容兼備先係好漫畫，所以我先用例子反駁佢。而你嘅立場係鐘意就鐘意唔鐘意，咁其實同我地嘅討論係唔相關的。所以你鐘意就好

人地第一個留言已經講左內容幾好

佢只係希望作者可以畫出自己嘅風格
完全冇問題

其實你係作者咪認左佢囉

畫得好好

好高質

我同佢只不過係想單純討論咩係好漫畫，我亦唔覺得佢有咩問題但我真係唔係作者

咁你講另外兩個漫畫做咩
同作者個漫畫有咩關係

好鐘意依種鉛筆稿漫畫

我:
短短幾頁就帶動到情緒，
係好漫畫

Winter:
哩編嘢畫功差
要內容畫功兼備先係好漫畫

我:
一拳巨人呢啲畫功咁差嘅算唔算好漫畫?

Winter:
你班共產黨紅衛兵唔俾人唔鐘意嘅

係咪真係咁難明

一拳巨人唔係好漫畫
討論完結

連登仔標準得兩個
唔好 同 好

係冇中間

你嘅立論係鐘意就係好漫畫，唔鐘意就唔係好漫畫，咁冇問題

但係你都唔係winterishere，你做乜代佢答。你係佢分身咪認咗佢囉

Cy驚最高標準得兩個
鐘意 同 唔鐘意

係冇中間

同你一樣囉
人地只係提出畫功可以改進
突然彈左去好唔好
就算佢係好
唔代表佢畫風唔可以改進
人地唔可以提出改進畫風嘅意見

連登仔你係得嘅

係
畫好啲先出黎搵食啦樓豬
樓豬你套野都係大6比水你出動畫架
飲水思源呀

屌你老母用吓個腦唔好成日坐撚住佢好唔好

只不過想反駁吓你啲論點咋喎，咁就叫唔俾你出聲咩

起咗雞皮

反咩駁
叫你改善下畫功有咩好反駁
想做下個袁生
10年如一日

登仔好鍾意聽到反對聲音郁啲就屈人係作者

做咩姐你
都話我唔係作者咯

我估嗰位仁兄同作者有私怨

係到借69上位
正一垃圾

老實講與其係po到又比意見又嘈生晒
不如直接去人地fb留言比意見仲好啦
創作者創作野分享比人睇
人地冇叫人評論
啲讀者就自以為是成日比意見人指指點點
一睇開呢啲創作評論家就燥

老老實實，作者畫功都唔算好差喎，我就唔識畫嘅，大師你覺得邊方面需要改善

我話：係咪所有事都咁極端
一就係一 二就二，冇中間？
順帶先話你地係共產黨（其實衰過共產黨，好撚虛偽，想做曬好人）
有啲位你係為駁而駁，問心啦
我又冇踩佢 都唔知做乜9

好撚小學雞

咁講野仲唔共產黨
明明理性討論緊
變咗攻擊

唔可以表達意見唔可以評論？咁討論區作用係咩？
同你意見唔一致就變成創作評論家？

等睇被人捉返大陸

我發覺兩位永遠唔就件事去討論而經常扣帽子先駁你兩位姐，我都唔係見你持反對意見就話你係五毛嗰啲人好喇你兩個唔係分身，我道歉

冇話唔比你評論
我同你一樣發表下自己「見到呢類評論會覺得燥」既感受

想問係咪要讚先得？
負面意見一個都唔可以有？
比意見就叫自以為是
分享自然會有評論
唔想有人評論就收返埋
唔係要個comment黎做乜？剩係要like，刪左留言功能佢吖笨
不如你send email去問facebook同ig點解要有留言功能吖笨

唔係話唔俾評論，但係冇建設性嘅評論係真係會燥底，希望你都體諒吓

得個笑字
一開始留言已經係討論緊個畫家
咁樣叫永遠唔就件事去討論
你唔好話你自己唔夠人講

佢自己話「創作者創作野分享比人睇
人地冇叫人評論」
我有冇屈佢？你答我

好啦我唔夠你講。笑吓咪好囉

再者 點樣為之冇建設性？
如何定義為冇建設性？由你嚟定義係咪
都係嘅 你係樓豬吖嘛
明架喇

佢冇叫你評論，唔等於你唔可以評，亦唔等於唔比你評㗎嘛。唔好咁勞氣啦

人地冇叫人評論=叫人唔好評論囉
樓豬

「創作者創作野分享比人睇
人地冇叫人評論」
呢段野有限制人評論?有叫你唔可以表達意見?
我同你一樣都係表達緊自己意見
你屈我啲咩?

你咪評論吓作者畫功有幾差，或者點改善之類囉

好大方呀樓豬

我覺得支那微博熄咗個評論功能嗰啲先叫唔俾你評論囉

咁你咁講都冇錯
如果上面條友有咁嘅權力 可能佢真係會咁做

係創作圈子裡面有個禮儀
作者自己主動要人比意見你先比意見係禮貌
冇主動講而有人比意見係失禮/ ky
唔止亞洲，歐美圈子都係咁
大家圈子同觀點唔同，自然見到就燥

乜鳩禮儀呀，唔想比人屌就唔好公開自己既大作啦

仲有咁撚有禮儀既咪上連登啦，返去自己個圈子圍爐取暖算啦

分享下唔同圈子既文化又唔得?
又話係討論區黎?
原來我有大作?我自己都未睇過
不如比我鑑賞下

咁又過火啲啩有意見提出來交流先會有進步嘅

所以我未講下
日本人成日打評價不要(日文)呢個tag
我以前都唔明點解

G持～高汁

見作者個fb 有成400 幾個share
其實漫畫嘅力量可以好大

畫得幾好 令到人有共鳴

每個人拎自己能力範圍既野去呼籲唔好咩？
如果咁係有問題，Youtuber唔呼籲係咪正確？

你咁講 真係好咩